[sheshe] 情人節關我咩事？(25）

繼續

Lm

LM

劉明

雖然佢對我唔好 但係都好想佢返我身邊
我仲好掛住佢 好擔心佢搵到人同佢過情人節

佢已經攬住其他人，買埋condom，準備聽日亂槍掃射

繼續A0

唉

I know that feel

從來沒我份

情人節梗係要潛下水

好亂啊

同道中人
分咗手 情人節就唔好諗起ex

幾好睇

新po了 留名

A0 繼續揮手

有呀幾好睇

lm

你個名

你地有無睇orange is the new black 係咪覺得入面啲女好正

Alex

因為第三季有ruby rose 即刻去睇

最鐘意Nicky 佢好鬼型又夠串又好笑爛口

有冇睇Netflix Russian Doll
Nicky擔正呀 #love

有睇
個故事幾有趣 同埋好睇到佢演技發揮

有啊有啊

開左group喇

情人節係中環海傍見到好多les好開心

我一對一傾ok 照放tg先
自由自在傾就得…亦可長keep傾計

留名

岩岩睇完lovesong
有啲覺得mindy係為左令sara覺得佢穩重先結婚
睇完有啲sad

好耐無上黎吹水
咁靜既 個個都入晒gp?

可能掛

有group啊？可唔可以比條link

放低你嘅tg 自然有人add你

入group

姐姐真係一個好模糊既概念
大過3年已經會有gap
其實所謂姐姐，係一個成熟穩重過自己既人
做朋友都好丫

我啲朋友大部份都係姐姐

我同你調轉 清一色妹妹(係我老)

gp有冇聲線測試

Same here......
頂多同年

嗚呀group入面依家有幾多人

三十個到啦

好多 大家傾得開心啲

冇

同年都好過無

最好加個tg icon好易扮

夠愛夠包容係原動力 將來係辛苦嘅時候最大嘅推動力 夠愛就想有將來

咁都要俾人負評有冇咁玻璃心

可能有男人mon post

自拍/開cam

求入谷

可能因為錯字
篩

呢到有telegram group?

我正皮返你

篩篩篩篩篩篩篩篩篩篩
加罰抄十次

女朋友去咗旅行 好掛住佢

好快返啦 小別勝新婚呀妹

有，擺低你tg

蛋蛋依家先出現你都出pool掛住拍拖啊

YoU 典G❗❓

Girlish pure

想入group

+1

身為大隻地盤仔最鍾意溝tbg 等佢哋感受下咩叫剛強

有女朋友但係無意中見到佢仲有keep住玩btf同her
其實我信佢專一嘅 佢對我都好好 我地都好夾
我應該扮唔知定係點

我諗佢上下 mon下po咁?
你覺得無可疑咪由佢
我兩個都無上

唔只mon post呀 佢都仲有繼續識frd 但係我諗佢都係單純地識下frd掛

佢好少用her 佢同btf多

識frd又真係唔太好喎
俾我實喊死

我無意中睇到嗰下其實心入面有少少唔好受..
但係我知佢唔係啲花心嘅人加上我地仲係好sweet所以就冇諗咁多
咁我應該扮唔知乜都唔理定係婉轉啲同佢講

加上過多排我地就要long d佢要去讀書 其實我已經開始諗我地long d會唔會last到
一開頭信心都有嘅不過唔大 但係自從我發現佢仲有繼續用呢啲apps搞到我更加冇信心更加驚

只能答
你加名 享受現在啦

原來你有上連登，唔知你有冇入嚟呢個post
如果你對我冇興趣，做乜之前日日撩我傾偈

tbg: 無西玩 不了

同我硬碰
可以當你包紅毛泥咁一手攞起

肌肉的魅力

入過谷
但發現好多都係中學生
其實大家平均年齡係咪都好細

Hello，大家好

中學生又真係細個咗啲嘅…
咁你仲有冇留係個谷到？

大過左追求充實感

唔會咁沉迷網絡世界

走咗啦 唔太啱傾

接受唔到就冇架啦

有冇人想單對單tg傾
想識朋友為主
最好唔好太細啦
同會打正字
唔好嫌我老餅就好好

我都少出聲

👌👴

今日先追post笑到我
為蛋大打氣

建議你用紅毛泥封住個屎眼先

近排又識左個女仔 佢話未試過被人一手抱起

你有能力做咩 鳩up就得

你都係啦 大家咁話

我嘅能力係肌肉

bar 打有無上面two位 gor gor 甘巨隻❓❗

第一次咁期待蛋大的回復

因為有仔仔睇?

上面兩位嘅身型求其落gym都執到件啦
而且我強項係運用肌肉嘅力量同水泥結合
成為職安真漢子 為香港建設繁榮穩健嘅未來

終於追哂post
蛋大的post好正

點樣可以撻著一個女仔

我果條問題黎
有答案分享就唔駛問

辣著就識

又係果個呀？

點先睇到出一個人係咪sheshe?
唔計tb

對

抱抱 一樣情況呀
冇得點 只可以等佢自己說服自己

兩個人出街有咁既對話：
我：你冇拖拍咩
佢：依家咪同你係度拍緊囉
我：........

是咪玩9我？

唔好當真

Flirty 唔好信啊

好亂，有人覺得真，有人覺得玩

有無多d背景資料呀

佢唔係港女，香港大既非華裔
其實斷斷續續追左好耐
每次見都會自動撓我，拖手已經係自然反應
但十指緊扣拖係上年開始既事，而且經常都係兩個人出去

我差不多四個月先返香港一次，今次返去
我試下水溫，搭膊頭既時候成個人攬埋去個種，佢仲要拖實我（唔知你明唔明）
試過攬腰，佢都係冇野
今次返去個陣，佢問：你幾時返
我：四個月掛，四月我有一個禮拜假但想去周圍玩下
佢：咁你四月返黎啦
我：你掛住我呀？
佢：咁好耐呀嘛，返黎啦
佢以前都唔會理我幾時返
佢唔鍾意用電話send message（last seen可以係兩日前），所以少msg，我地好老土仲會玩寫信

試吓再試探吓佢？
咁樣睇落好似冇乜嘢咁

我都唔知

仲有冇其他ig 好睇

似係flirty open d既女仔

無睇
點解會咁既

係講陳瀅鍾意江嘉敏 下星期先做呢幕

咁正 前幾集有無咩交代架？

大家都對陳瀅有興趣多d
但我揀江嘉敏

佢又唔open

俾我係你 我會覺得好大機會得
flirt到咁...
試下你同其他人close d 佢會唔會呷醋

你留tg？

之前試過戴多左條手鏈，佢問邊度黎
我話朋友送
佢即刻問咩朋友，我：咪朋友囉，你都唔識啦
佢靜左唔出聲話：都幾啱你吖 (西面)
過左幾個月，以為我拍過拖

我們是不是稀有物種

咁都要負皮

白色情人節快樂

一樣呀
點算呀
個gaydar冇用自己又怕醜

女朋友話過有用 好似kickstarter買 都好耐下
唔記得係咪呢個名但係係類似野

App好彩嘅會識到啲正常嘅同類朋友，或者可以以朋友認識下先呢🤣
有時同同類朋友相處，後知後覺有啲位可以playful, flirty啲，我都唔知我係堅呆定下意識避開
friendzone自己friendzone 埋人地就係我呢啲

A0咁耐都唔係事出無因

可唔可以講下個過程
有無人見你形單影隻埋你身

有冇戒食凍野/生冷野?

同情你有燥狂症
及早接受治療按時食藥 唔好周圍吠
祝 早日康復

年輕人 一開始到底係咩令你有自己去嘅想法
齋聽都覺得個情境有啲odd

圍爐plz

不如大家組隊諗下點樣可以減輕呢個抗拒肢體接觸/愛情嘅問題

同事應該係pure
但又唔sure
可以點試佢？

我自己都係pure，都係app識女朋友⋯pure真係最難辨識到既les

失戀後點振作？

時間會幫你

時間都係令我失戀既原因
我地輸左俾時間

想問如果發現佢Facebook icon係彩虹icon ，咁會唔會係pure

即係係tb look lo
咁多人覺得你係就係架啦

都未必架⋯見有啲有男朋友既女仔朋友都轉⋯根本有啲人係跟風

反而我覺得有啲朋友本身讀女校又打籃球，又講到唔介意人gay/les，呢啲似pure（雖然佢有男朋友）

轉彩虹icon唔係代表支持平權咩
不過真係無樣睇 好多睇落覺得勁攣既通常都係直

唔一定
識一個有男友既 之前都轉咗彩虹icon

雖然我都有諗過呢個問題

應該要點做
我都真係無辦法看得見未來可以搣甩A0嘅自己

我地呢啲真心想支持平權咪覺得轉=支持平權⋯⋯
但其實有一部分人係跟風⋯真心pure係現實生活好難識女朋友⋯好驚對方係宇直同埋無之後friend做⋯

問佢覺得les點

大過你？

其實一路以黎都有睇開啲心理類嘅文章，原因其實都知知地，但係未有睇減輕嘅方法同出路

就算有睇啲方法，都好似想催眠自己做唔到，然後留係comfort zone 咁

人生真難

已經打定輸數覺得自己呢世都唔會搵到伴侶
孤獨終老

咁又唔洗咁灰 試下打開個心識下朋友

學習中，希望有日可以對人打開心扉，那怕只有一個都好，太耐無同人溝通

成功令我覺得好尷尬
A0的原因

多謝你我要再好好努力調整自己心境

其實sheshe有冇可能有sp/fwb?
自己之前一直都係1對1嘅關係，最近思考緊有冇其他可能

x2 本人係老人家

講年紀，我覺得自己心態好老
年紀都唔算後生

年紀呢啲嘢 數字嚟架啫！

就25歲A0

死啦 我咁老 但仲有稚氣

唔洗咁激動

唉眨眼就過喇啲時間
都係無目標咁fing 下fing 下

唔好意思 嚇親大家

我有目標 但唔係感情方面

無嚇親遲下我都係

例如呢？分享下
我真係人生/工作/感情/夢想 咩都無

目標係搵多D錢俾屋企 (me癈老)

有孝心

最近會多少少喺度上水，好撚想死

咩事呀

屋企有問題，感情又唔順利

喺Her傾得好地地 突然見到佢”This user is no longer available”
係咪我毒親佢

雖然個平台已經變變地質 但都會好唔捨得

離終生單身又近一步了

Her識到另一半，不過識朋友就難d囉

有app都難識人
何況無app

btf冇埋真係唔知可以點邊自己人

講真呢個app真係比到我好多回憶
係呢到識到我愛嘅人 唔同圈子嘅自己人
有陣時夜晚冇嘢做瞓唔着又會上去睇吓 有乜update 有咩花生食
唔同her 感覺上淨係識朋友或者另外一半
btf係大家真係有得溝通交流食花生 share唔同嘅資訊 有咩同志活動都會喺嗰度講

好唔捨得

唉 我都試過

我自己試過同人地手指掂到手指（當然唔係啲咩下一秒要拖手嘅情節），個下好想縮，但我知我一縮成件事就好奇怪，然後就逼住自己唔好縮

觸碰到個下係好唔想繼續掂到，但我又唔係對佢抗拒

係咪個個一心想認識另一伴?
我覺大大下其實朋友好似無咁重要了 唔知點解細個時對友情好熱血

仲難識人啦依家

發現咗個類似hehe secrets嘅page 開心share

咁緊火

Dry到

認真答 就算有都要流利日文先屌到

有無咁dry
有都係大陸人

落club唔係易啲咩 或者溝鬼妹lo

我都要觀察下我自己，等我相處多幾次睇下點
可能同對方嘅熟悉程度有關嘅，我有啲朋友都成日借啲2撓我手以前會撥開而家都開始接受到
但我唔會主動做呢樣野
不過篤人打人我對著啲好熟嘅朋友就會經常做

有新app真係第一個用 身邊冇les fd 加上冇左btf感覺好lonely 連同個圈子嘅唯一聯繫都冇埋

其實呢度都係你同sheshe圈子嘅聯繫呀

所以你一feel到人可能對你有好感會就會好自然抗拒？

有無興趣轉場繼續傾

香港有無

原來王家衛啲文字好靚
「我以前以為一分鐘很快就會過去，其實是可以很長的。有一天有個人指著手錶跟我說，他說會因為那一分鐘而永遠記住我，那時候我覺得很動聽...... 但現在我看著時鐘，我就告訴自己，我要從這一分鐘開始忘掉這個人。」

新人 lm 除左btf仲有冇app

好似冇

Her lor 但好似Tinder 同埋我覺得係識伴侶為主

去過一次 可以話比你聽係
同埋個舞池好少人 要夜d先有幾個係度跳
不過你夠膽可以去撩人ge d人都幾nice

咁即係可以唔去

邊集黎

20

我都貨左金喇，懶得出去揀左郵寄
好正呀我覺得襟章個idea
低調得黎又有認人用途
好過大大件紫色t shirt 買完又唔想著出街

上btf就見到啦
賣襟章籌營運資金呀

初來報到
請問大家平時玩開咩交友app識女仔

新人報到

聽朋友講就黎執
想知道你地之後會轉去邊到識人

原來諗住唔畫架

未執得住啊

有谷預埋我

呢排喪聽水星逆行
依家先留意到你個名

水星逆行啱啱完咗一日了
我都喪聽

乜你咁好心幫人出埋櫃

想問一問her down左之後點用

你一撳入去都有啲教學㗎噃
撳交叉係下一個
撳心心係like對方啊
對方都like你嘅話就可以傾偈咁？

唉兩個app都裝哂但都冇人add
係咪注定做一世單身狗

明白了，唔該絲打

可能太樣衰所以冇人搵

利申：TB

呀呀呀呀呀！！！！
仲有咩方法可以識女仔呀！！！
好想拍拖呀！！！

我覺得個到好似TB仲多過TBG?

TTL係咩意思?
TB同TB咁解?
我見過TB同TB 拍拖但感覺好怪

反而係連登玩交友仲易
之後係連登交友post玩過
但結果比勁多巴打add(冇開樣)
我玩btf之前都係抱住e種心態
以為一定會有好多人add
點知期望越大失望越大

即係你以前係女仔樣?
好奇一問點解之後會變TB?

開左一個po有去其他po留cm
我下午3點玩到e加先得兩個人pm
仲要係講明做朋友
但我都會繼續等架
希望係btf執之前搵到真愛啦

7日情我有留過cm但冇一個人搵我

洗理人點睇自己咩
自己鍾意覺得舒服就得啦
最緊要係咁改變先大機會搵到另一半

利伸：最憎著裙

其實會唔會真係執?
我第一次玩唔係好明

唉裝左個her仲大獲
完全冇一個人add我

好葡萄

睇左呀急要錢嘛

但我見e到有絲打話另一半係her識?
感覺上仲難過係btf識

係her識到另一半既絲打真係好好運
你呢?你又點識你另一半?

各位絲打我唔係好明
佢話銀行轉帳但唔見有號碼同埋轉邊間銀行?

我有放相呀
今日先開始玩her
her 係咪要keep住up相
我既出現率會高d?

有冇人明我講咩

或者你主動出擊去啲post 睇人自介pm人都可以呀
我自己都係CD-ROM 唔多cm但我會走去啲招友post睇人啲自介去pm人
R水吹R多幾個可能比你搵到啱傾

Btw,你要靜候，再靜候

近排好多雞係btf搵食 分身多到

有冇去睇自介之後pm人既成功例子呀

突然記起之前尋人post 有成功例子

邊到邊到

岩岩係btf見到一個post
一齊左12年都可以分手唉...

以前我鍾意一個女仔
識左佢4個月就突然消失左
個陣我日日都好痛苦又失眠又食唔落野
難以想像個絲打識左12年分手個種痛了

我屌 失眠好辛苦啊

可唔可以陪我 識7年一齊4年啱分手 好想挽回

i’m here we’re all here for you

我地講過唔會拎分手講笑 係我迫得你太緊 我用錯方式愛你 我知錯啦 你見下我好無

頂住呀絲打

算啦 唔係嫁啲核突佬已經好好 (期望好低)

我自己都有幾個frd係咁樣識番黎，btf有樣好就係有得係同一個post碌人地自介，睇啱興趣性格就試下pm，雖然人地未必同你長傾，但都係一個嘗試

利申怕擺相，有幾次諗住用her識人都唔成功

我覺得一定要擺相
唔擺相到傾到好熟喇有feel喇
開始要見面既時候
對方見到你樣好失望
之後就斷聯絡
咁我寧願放相睇岩有興趣就加我吧

同問

試過有個fd同一個tb傾傾下 一齊咗
之後出到黎見面 兩個靜曬 之後就冇見過面了了

其實冇見過面點解d人會自稱一齊左?

點解個個都有係her比人add既
你又知佢有另一半?
有女仲搵食好仆街！

書面上一齊咗

有擺相呀
TB真係冇人add

玩butterfly 囉主動pm 人

冇俾過相對方睇？

有 得半塊面加個Snapchat 狗果啲相

之前仲試過加咗個P 之後傾咗2日計 第三日訓醒見到篇千字文 真係千字 話好鐘意你啊不如一齊

傾咗兩日偈打到千字文咁犀利背曬啲對話內容？
聽到都覺得chur

冇錯 之然冇覆佢一日 話講下啫唔洗咁呀 跟住block咗我

想知千字文打咗啲咩lol

相識過程對話內容 同埋連我自己都唔知自己有既特質性格優點 我好鐘意你....等等 然後全部詳盡咁打出黎 千字文達成

好似打機一開頭唔小心用咗大技咁 好aggressive
但連卒仔都殺唔到 再加反效果

如果相反你都鍾意佢/對佢有好感既話
你會唔會覺得成件事好感動

啱

錯就錯你唔係鍾意佢

Sorry lor

個心空咗出嚟，依家盡量搵多啲活動，好似做運動，填滿空虛嘅感覺...

對唔住lor

咩都唔想做 淨係諗住佢

朋友生日 買蛋糕比驚喜佢
佢:如果你係男仔就好喇

中槍
sheshe最痛系列

也許不愛不難

大家有冇喺btf成功識過人
剩係見到好多Tb 好似無咩pure咁嘅

btf就未
呢度反而試過
已成過去

識咗好多朋友

努力識緊人唔可以再咁摺

識過人但好快又冇左影
好多TB又係真嘅...

[member]幾句就比電話果啲我比較驚有一個係APP傾左幾個鐘跟住就轉whatsapp,約左出黎食飯兩次喇，不過冇咩FEEL。 另一個HI完之後一直問我住邊番咩工，我冇覆到，隔幾日突然話我地交換電話whatsapp傾好唔好...嚇到我block左佢 [member]

一樣鍾意自己一個同預咗a0

同居女友走左...

表白直接落入friendzone，雖然係傷
但感覺如釋重負

剛失戀入黎留名

傾下舒服啲？

點先可以習慣左冇一個人喺身邊

我！大家都好似好斯文咁

Fiona好正

感覺好似文青集中營咁，因為我唔係，所以感覺好怪，得我一個喪開燈又跟住唱咁格離d人好文靜

啱呀，我仲以為佢地唱奇洛李維斯的回信啲人會好high ，但並沒有
唔通大家嘅激動都在心中？

如果唔係fiona嗌人開燈
我諗全場最多人開燈嘅時候頂多廿盞都唔知有無

都唔知下次係幾時

好多時同人都係傾下傾下無疾而終
慢慢就開始越嚟越怕開始一個新嘅對話

其實你地識人追人係咪特登揀返自己人
由細到大都未試過同自己人一齊
見你地好似會揀返自己人咁就覺得自己好奇怪

現實生活太難遇到
所以都係喺apps
同直女拍拖係冇好結果

可能我比較豁達
就算男女結埋婚都唔代表一定會白頭到老
又見過真係一路同tb拍拖嘅女仔一路換tb
我又由細到大都無玩過btf而d forum或者app
追而度d留言先知原來咁多人玩

Same sis

但其實都有唔少成功例子 不過都唔關我事

當自己都因為性向掙扎過
知道當中要經歷幾多 同埋有幾苦
就自然會希望搵返一個確定自己取向嘅人一齊

否則投入過後
對方先發現原來同同性係唔得呀
又話始終覺得同異性先有「將來」呀等等等
其實好傷

的確如果投入左先話無將來真係好hurt
可能我已經睇化左
除非兩個都去左某個年齡諗野唔同
唔係廿幾歲我覺得仲好大變化
佢而刻係好堅定鐘意女仔
但過多幾年身邊有好多朋友結婚生仔就動搖
要搵一個可以同自己白頭到老嘅人真係好難
我都唔敢幻想
我身邊親戚連自己父母六對夫婦四對離婚

識另一半唔難
大家都係認真先難

我試過一黎就話出黎見面，諗住只係靠app得到我聯繫佢嘅方法，跟手就靠面對面了解大家
成件事好新奇刺激咁
但最後好似嚇親人 唔理我了

無現實生活基礎建立起嘅關係的確都幾虛無 除非大家好啱傾

往往text好多嘢講 出到嚟就成個毒撚咁
點解現實生活識毒撚咁難 因為毒撚遇到對象都唔敢approach人呀

啱呀 毒撚表示對住有好感嘅人自己會成個人都硬曬呔唔識比反應

俾你咁樣道破咗個事實搞到我好不安

屌真係 然後見完面出完去
成晚就會諗 屌自己到底做乜鳩

我成日都驚會add中啲grp 有現實生活識嘅人
你踩中左咩地雷

又冇試過遇到識嘅人 有common friend就有
反而喺app見過唔少中學同學

邊個??

唉..好煩....鐘意自己好朋友....
但係我唔清楚佢對我點樣

佢無啦啦係愚人節嗰日send左句”我喜歡你”跟住我未反應嘅30秒之後就send
哈哈哈happy April fool’s day....

我想問有無朋友會咁做因為我咁耐未試過收女仔fd send 依句... 我依嗰星期諗到頭爆

補充: 我同佢係long d friendship 黎，次次一見佢我地就不停skinship，佢會好主動係街撓手ai住, 會無啦啦望住我三秒對望搞到我少少shy咁笑訓孖鋪嗰時我地嗰身點都有part痴住對方，跟住無啦啦佢會過黎要摸吓我嗰頭，依d我同我好朋友真係好少咁樣

不過同佢text就同見真人好大出入... 佢係好鐘意揀黎覆我msg....我成日都等佢text back 但係佢又將我嗰chat置頂

佢d行為矛盾到我諗...其實佢係鐘意痴身嘅直女定係佢對我都有少少好感...有無人有類似經驗...

直女很危險

分咗手都個幾月 點解我仲每晚都喊緊我仲好中意佢 但佢真係好絕 吾再理我我整親都只係講咗句叫我自己小心啲

除非佢開到口話鍾意你 想同你一齊
否則一句都唔好信 亦唔好信所謂嘅「暗示」
因為一旦你鍾意佢 就好易過分演繹佢所有用字/表情 好易中伏

喊有咩問題？始終都有感情架嘛 咪俾自己發泄下 頹多陣囉 唔好對自己太harsh

感覺鍾意朋友會牽涉到嘅嘢太多太多
唔想破壞同佢嘅關係、怕影響到本身嘅圈子等等等等
所以盡可能都會叫自己唔好

再講 女女之間 有啲咀埋都仲可以只係朋友
一切所謂嘅暗示可能只係幻覺

佢知唔知你本人係les？ 我同我啲朋友都會講 love you/ 中意你嗰啲 但特登喺愚人節先講 仲要講明係講笑 呢兩樣野個人感覺有啲odd 同埋否認唔到嘅係有少少曖昩

我以前聽得多依家真心估到我好煩...因為佢以前嗰ex係男仔黎....所以唔知佢d行為係咪當我好fd先咁做

我都驚....因為我都覺自己開始係到估佢每個行為，講嘅野....背後係咩原因但係好多時就會偏偏去諗佢係鐘意我我會做因爲我想依樣野發生咪唔理智去演繹

唉...我覺得女女係友情同愛情嘅介缐好模糊,我摸唔透亦分唔清... 因為佢對我嘅行為同我平時識嘅女仔fd 太唔同....可能我對於touchy依樣敏感掛

你講中左因為我依家係一面係鐘意人但係又驚行出左歩就無左嗰好朋友... 好怕佢唔知會點諗同走左去所以我就慫到唔會亂講野

佢唔知，不過可能係我平時喜好習慣估到我係bi嘅，因為佢見過我間房有d女女題材電影poster同埋我花痴d女明星，但係佢無追問我落去點解

其實有次佢差d約我睇戲套戲有女女情節但係後來佢唔得閒cancel 左

我淨係知我情人節同佢講情人節快樂佢覆左句”same same 加今年要揾到白馬王子啦”跟住我嗰時又諗左好耐佢想點

起碼要知道佢性取向係點 呢樣要chok下
套戲有女女情節 只可以話佢唔抗拒 唔代表佢本身係
再加埋佢嗰句msg 一係就想你搵到白馬王子 一係就想自己搵到
兩樣聽落都無將你同佢視為對象 唔太promising喎

唔知點解硬係覺得好地地唔會無啦啦用”我鐘意你”黎玩april’s fool所以其實可能佢真係對你有好感

其實想問吓點樣chok佢嗰性取向好？我經驗唔多

其實我嗰日玩佢先嘅... 我地平時鐘意share自己食咩野，跟住我send左幅舊相扮煮左份早餐而成功呃到佢，跟住無耐就覆左句我鐘意你

我係到諗有咁多野可以玩....你用依句黎玩

忽發奇想 其實佢會唔會係想用叫你揾白馬王子呢句嚟chok你睇下你點覆
利申 a0 如有錯請屌細力啲

啱啱又喊完一諗起佢要嚟執翻走啲野 即係代表真係咩都完但我仲好愛佢

係囉就算你玩佢先，佢都可以玩好多其他野instead of 哩句野你要再慢慢試下佢

難過見工

陪住佢就夠
唔使刻意叫成睇開d

有個女同事，打扮比較tomboy
成日經過都會望住我，係咪因為feel到我係gay？
想做friend，但太怕醜...

有機啊做主動同佢吹水
我都想識女女啊

長髮pure有冇興趣

不過佢右手中指有戴戒指 話唔定有女朋友
同crush r吹真係好難

同女朋友一齊咗幾個月 但係佢好似唔太識避忌咁 例如佢間房仲會擺ex嘅嘢仲會掛佢地嘅相 每次見到都有少少唔開心
都試過同佢講過我唔鍾意咁 但係佢就覺得我唔信佢 所以依家都唔知點開口好.. 好驚佢覺得我介意然後心入面有條刺
究竟我應唔應該直接同佢講叫佢收埋啲嘢 定係繼續安慰自己每個人都有過去 愛佢就要包容佢嘅過去

單身🐶表示想學26
不過未抽到時間，已有1，2牌
平時搭車見人揸兩碌係大車中間穿插好似好驚險咁，都有少少淆
無另一半，除左屋企人無人擔心我

叫佢不如放埋ex張相係銀包
佢都唔驚你個心有條刺啦
每個人有過去要接受係啱
接受佢有ex有過去 間中睇ex d嘢
但唔好掛晒出嚟篤眼篤鼻呀大佬

年尾先考棍
諗住儲下路面經驗先
但我自己都覺26喺香港好危險
諗住出國得一條友先用

P牌揮手區

學牌嗰陣就出咗車？

無呀 全程學院車

你幾高
自己矮怕carry 唔到

我171

求：有故事的你
供：聽故事的我

hi 新手報到

冇參考價值

你幾高？

155

可能要吉腳

好似中意左個有女朋友嘅女仔,佢地一齊左4年（佢地都係pure)
自己已經有一齊左2年嘅女友（我地都係pure)
點搞 呢排番工都車埋佢 收工都會問佢走得未（同一個地方做野）

分咗手個半月 但仲好愛佢 有增冇減 好想佢翻嚟身邊

搞咩嫁？sheshe po長期25
人地hehe po已經開到90幾
點解好似冇咩人推post咁？

輕輕一推

我入黎吹水架

情人節去到佛誕都未爆post

可能因為有tg谷掛

係咪因為女仔冇咁易傾埋定點
感覺hehe成個群體嘅凝聚力都勁好多

巴打亂入

唔想做assignment 呀屌

放假獨自好悶又想呻下
其實斷斷續續一齊咗2個幾3個月 依家被分手咗個半月 我都仲係好愛佢 可能你會話其實一齊得咁短時間可以有幾愛 但我只可以話我真係真心愛咗 成日睇到話對一個人有好感超過4個月就係愛就係鐘意 我前前後後都鐘意咗你大半年有多 一齊嘅時候我真係好開心 我唔介意你以前嘅事 同得你一齊即係我願意接納你一切 對你 我亦都唔介意將最好嘅嘢俾哂你 我自己蝕底少少真係冇所謂 對你好係應份 做得我女朋友就係要俾我照顧 而唔係要你照顧翻我轉頭 可能真係太易俾你得到最好嘅野 所以你都可以好易就講一句分手 咁突然嘅分手要我承受2次 仲要當初復合嗰陣你話唔會走 我喊哂口問你 你都話唔會 但結果又係要分開 我知你ex對你影響大 亦都成為咗我地分手嘅原因 但我話咗同得你一齊有咩難題就話我知 我同你一齊解決 但你自己就落咗決定用分手嚟解決 我知我衝動講咗啲令你失望嘅野 但我之後真心反省過係我衝動咗 因為我真係太著緊你
個半月喇 我一啲都放唔低你 仲好著緊你仲好愛你 但有咩事我都冇咗個身份都管你
知你有玩開連登 如果你睇到 你會知我係邊個

可能要過埋暑假先爆

我下個月會去澳洲

命裏有時終須有 命裏無時莫強求

點解呢

過左去就唔好諗太多

你去讀書定旅行

原來伯母內心係個腐女

可能gp熱鬧啲

我無得入

咁咪喺到傾無嘢㗎

講起老媽子
以前都叫仲有個家姐幫手擋下
而家佢有男朋友啦拍拖啦
阿媽阿爸就開始追殺我問我有無拍拖 哇啊

same! 萬般不情願勁唔想做FYP
因為交埋份FYP 就意味著自己好快會脫離學生身份

大家復活節有咩攪

温final
Plan 月尾完sem 喺日本玩咩

毒喺屋企 諗住睇番三五七套戲

有時好想聯絡返中學同過班過既hehe 好想叫佢幫幫手扮下我男朋友 出席下我既新年活動

張相真心正

好阿 一齊傾

自己一個

我旅行呀 諗住去睇極光
想散心都冇地方比你發洩

我都冇得入....唯有係呢到一齊傾 令呢到熱鬧埋

me too

我都係腐女 大約15年年資

表示都想入谷

點解阿你

留tg

Good friday 無乜舖頭開架

你去Tasmania?

心情有冇好啲？
希望睇到啦

係呀 其實都會去悉尼玩一陣

睇到記得分享下

影到極光既同大家分享下

等你同我地分享

過左半年之後就會釋懷

希望我會
多謝你既安慰

個天黑晒

假期好似無一日好天 真係唔好彩

就好似我個心咁

無得去玩

有乜故事分享

紅雨啦喎

悶左日

輕輕一推

唔知聽日會唔會再係咁落雨....

温final same here
結果hea咗兩日仲未温

下 已經冇曬asm要交？

依度係咪大部分都係學生？

今個sem無乜asm 反而有group project同present 未夠鐘present

學生

畢咗業n世

畢左業n世
在職奴工

同齡人已經yr2完我先準備yr2

23號考speaking 好緊張

加油ching
不過我3號都要考ielts speaking 都好緊張

我以為得我老人家

悶死我喇

睇緊call me by your name

早幾日已睇

睇左兩次每次睇完都好唔開心

睇到訓著左

第一次覺得呢套野好長 節奏又慢不過最後睇到眼濕濕
第二次睇覺得時間啱啱好

有啲位轉接得好奇怪

冇睇

blue is the warmest color 最正

adele把聲好沉好有磁性好撚正

覺得場面太激烈
Btw有冇睇過戀愛談？呢套好sweet

有呀

韓國嘅？

鐘意Emma

係呀

今晚睇

戀愛談好現實 次次睇都會喊

Sweet完又sad但真係好真實好好睇
智書

即將成為社畜

超好睇！但麻麻franky

佢又係向現實低頭嘅例子

由舊登開始做cd rom
早排同女朋友一齊咗

利伸絲

睇咗4 5次timmy好正

呢套好正
個女主好靚

90後

呢套睇親都喊唔睇好過
有冇人睇過miseducation of cameron post好冇睇？

我睇過，個人覺得麻麻地劇情發生得好突然

有無人有睇Netflix套atypical